呢條友係PR定係精神有問題?起一起底，發現啲思想好撚恐怖!!!

長散係連登散佈呢啲痴撚線思想，睇得多，人都癲

其實連登以前一直好多哩啲友派假膠
睇到笑下算唔洗咁認真

今時唔同往日

7月1維園見

唔洗理呢啲啦 人地要做小丑唔通阻人咩
71維園見